====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La première idée à laquelle j ' ai voulu tordre le cou est celle , archi-répandue , de « société post-industrielle » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

